正式宣佈社會主義者 佛！利！民！(¬_¬) 為 sigma首席挑戰者者

佛 ! 利 ! 民 !

雖然係一個社會主義者，但亦係一個反抗sigma既

挑! 戰 ! 者 !

廢po

行動post

遵守sigma反抗者 佛 ! 利 ! 民 ! 命令，

全面出擊！
分頭行事！
緊守崗位！

佛 ! 利 ! 民 ! 全方位捍衛 正！式！啟！動！

佛利民一招我佛你佛死佢啦

娛樂台戰神

希望全連燈為佛仔集氣🙏🏻

推爆你個屎眼